[廣傳，緊急] 請BACKUP左醫生爆醫管局條片既人暫時DEL片 請BACKUP左醫生爆醫管局條片既人暫時DEL片

有number未遮 請盡快del片
有number未遮 請盡快del片
有number未遮 請盡快del片
有number未遮 請盡快del片
有number未遮 請盡快del片
有number未遮 請盡快del片

幫推plz

唔好delete住,直到有新片出嚟先!!!!!!!!!!!!!

你剪一剪走個到都得姐 屌！

唔好放出嚟住就得？

咁你就咪叫人del，最多係hold起條片

暫時PRIVATE條片都好呀 屌你

唔放出嚟咪得,你想證據永遠消失???

係

樓主起標題根本戇鳩鳩
極具誤導性

Hold住先，搵到自行遮，再放出黎

sor..

DEL都有暫時？

Sor...唔識IT

咁你個drive有backup架嘛

我指up左上網個d,d

RTHK好似有